{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043948",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 인디언보이 무인텔"
    },
    "text": "金泉に位置する新築ラグジュアリー高級無人テルはビジネスと旅行に最適化された宿泊施設です。 計18室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 無人テル内ではネットフリックスの視聴が可能で、視聴を希望する方は電話または客室内のインターネットを通じてネットフリックスアカウントをお知らせします。 各部屋には入室基準がありますのでご確認の上、増員時に追加料金が発生する可能性があることをお知らせします。 オンシーズン、特定日および祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定によって異なります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 入室の際のインテリアの違いについてもご了承ください。宿泊施設はコスパの高い新築モーテルと評価されています。 宿泊施設はきれいで静かで、駐車も便利に利用できます。 客室はベッドが楽ですが、マットレスは少し足りない感じがあり、他のアメニティはすべて完璧です。 ただし、宿の周辺の食べ物は多少足りない場合があります。 宿は清潔で清潔で、非対面チェックインもスムーズに行われます。 一方、いくつかのユーザーはモーテルの管理が不十分で、予約した部屋との違いで不満を感じた場合もありますが、宿の全般的には満足度が高いです。 ただ、いくつかのレビューでは、シャワールームタオル掛けなどの不便な点に触れたものもあります。 金泉インディアンボーイ無人テルは様々なサービスとインテリアで有名で、ネットフリックス視聴、無線Wi-Fi利用、高級寝具および正しいキャンペーン進行、スタイラー、マッサージチェアおよびスパワールプールなどの施設を提供しています。 また、ドライブインで1週目が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "この無人テルは金泉に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何語の案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "様々な言語で案内サポートが可能です。韓国語も含まれます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、無人テル内でネットフリックスの視聴が可能です。視聴を希望する方は電話または客室内のインターネットを通じてネットフリックスアカウントをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "増員時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、各部屋には入室基準がありますので、増員時には追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。ただし、払い戻しやキャンセルポリシーは規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。また、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は新築モーテルと評価されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はコスパの高い新築モーテルと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "客室はベッドが快適ですが、マットレスに少し不足感があります。他のアメニティはすべて完璧です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には食べ物の選択肢はありますか？",
            "answer": "宿の周辺の食べ物は多少足りない場合があります。"
        },
        {
            "question": "無人テルのチェックインはスムーズですか？",
            "answer": "はい、無人テルのチェックインは非対面でスムーズに行われます。"
        },
        {
            "question": "金泉インディアンボーイ無人テルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "金泉インディアンボーイ無人テルはネットフリックス視聴、無線Wi-Fi利用、高級寝具、キャンペーン進行、スタイラー、マッサージチェア、スパワールプールなどの施設を提供しています。また、ドライブインも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 535
    }
}